林太山莊兩房劈「1球」易手 回到去年底

專家食屎

二手樓劈價盤湧現，部份買家由新盤轉投二手。利嘉閣陳嘉興表示，天水圍嘉湖山莊再錄「四字頭」成交，為樂湖居7座中層F室，實用面積449方呎，兩房間隔，原叫價480萬元，放盤短短兩天以開價售出，呎價10,690元。新買家曾入票認購新盤，惟樓花期長，二手樓價又跌了，最終決定買二手樓，可即買即住。
同座高層E室，實用面積448方呎，今年7月以高達575萬元成交，呎價12,835元，與最新造價比較，短短3個月跌價接近100萬元，跌幅16.5%。而樂湖居4座高層E室於去年10月以475萬元沽出，意味今次造價已重返去年底水平。
受業主減價刺激，嘉湖山莊本月暫錄得近20宗成交，已超越上月全月約16宗，大部份屬減價成交，減幅10%至13%。

呢d 大西北地區 3球2房我都係貴
不如住租深圳住 香港返工唔好？

林太開始蝕錢未？

林太好似330萬 入wo

聽講係

個價升返少少？ 之前好似有一兩單仲平

即係仲賺緊

傳媒快搵林太出鏡講兩句以穩定軍心

硬好吉祥獸

D專家食屎啦，唔算！

同埋前排 明明有46x 萬 成交
仲平啦

個別地區唔計

屌 人地仲賺緊1xx
就算輸
人地都講咗自住
唔住成班人做乜

自住無得輸

林太個價都好難輸

輸打贏要是常識吧